點睇班毒撚成日以為自己係斯文形？

明明成身一陣毒氣
頭又唔識gel
鬼鬼鼠鼠咁
我地陽光形笑而不語

[img][/img]